FIFA17 Pro招人打VPL

報左VPL，VPL逢二/五打

平日晚晚都會玩

-主要招防守球員，中堅/閘/防中
-同一個ST: 識二傳，hold下波，傳到波

有意試腳add psn: RHfpt03
Telegram me:

補充: 係PS4

推

前鋒full左，求防守球員